做緊電影發行的朋友人

想請教下各位呢份工如何?

係咪好辛苦人工又低?

近年好番少少咁囉

咁巴打是否都成日OT? 可否透露下實際工作內容大概係乜?

你新入職既話當做打雜咩都要做咁，不過咁先學到野

有心想入行,
可唔可以講多少少...
(可TG傾)